<曼德拉效應> 1975年成立嘅香港地鐵, 由特別政府全資擁有

上面講左啲咩自己參透下啦, 唔排除香港人已經中左曼德拉效應

push

push2

push3

push4

1975年那有特區政府

就算依家都唔係全資擁有啦痴撚線

真係聽到眼突
六四冇死過人
台灣自古以來係中囯領土

吓 咁都可能繼續拎住個牌

所以cctvb真係痴撚線

你估CCTVB唔知唔係特區政府咩
係唔敢講港英政府姐

絲打入一入嚟！夜防狗公必備之選！

好恐怖……

1975年成立，1979年通車？